有無人同我一樣覺得自己性格不討人喜歡

人緣差 無咩人啱傾

Here

你的樣子如何？